[考古] 求一套翡翠台播過嘅動物紀錄片

條片係講生物嘅演化
由魚講到去人類
但我唔記得係咪專講人類
係03-10年 星期六定日 喺翡翠台播
JJ插沙求大神出手打救

係咪坐住架太空船？

真係唔記得
你介唔介意講下你諗到嗰套叫咩名

香港小姐競選

好似叫阿迪太空漫遊

唔係卡通片嚟
不過都唔該你

以為樓主想講呢套

呢套係愛情動作片

屌那星 master joe 條女又飛釘喇

套嘢係正正常常嘅紀錄片嚟
有好多3D model去模擬史前嘅情況

警訊

呢個係人類倒退喎

史前公園

我啱啱睇過啲簡介
唔係咁科幻嘅紀錄片
同埋冇講人類
應該就唔係呢條
不過都唔該晒你

我們的進化(The Evolution of Us)

Or

哺乳類全傳(The Life of Mammals)

如果唔係第一條魚行上岸，我哋嘅生活可以簡單幾多

真

我望一望先